港共將所有抗爭行為標籤為攬炒，我地係時候重新定義攬炒為中港融合，損害國際地位，邊一邊define 到攬炒就得人心

大家唔好淨係笑班廢老
政府想將示威者醜化，話我地損害香港，將政治壓力放喺我地身上，佢地做救世主
我地要還擊，就要做好文宣，同身邊人講
痴中國=被國際將香港當成中國，影響信譽，中國如果喺未來被制裁，香港都要面對
反靠近中國先等如拒攬炒
邊個論調入到人心，就邊一邊得到支持
大家要做好政治宣傳

中共好撚叻偷換走人哋嘅概念

而家已經變到唱歌又係攬炒 , 叫口號又係攬炒 , 食飯唔幫襯藍店又係攬炒

就黎柯屎都係攬炒

乜9都攬炒
拉布=攬炒
食黃店=攬炒
35+=攬炒
俾佢成功就會反政府=攬炒

而家我地要define痴中國=攬炒

陶輝知法犯法, 攬炒警隊, 攬炒香港法治, 攬炒全香港

要重新define
痴中國先=攬炒

呼吸都攬炒好唔好

本身中聯辦指責可能仲有用，但而家俾佢自己玩爛曬，食飯都攬炒好難跟架喎

redefine 攬炒=痴中國

已經話語權喺晒佢到

日日喺度抹黑

將攬炒講到等同經濟差+純粹破壞

拒絕攬炒但係放風推23條

將攬炒講到係「搞亂香港」嘅變種係好撚work

個統戰對象係基層、淺黃中產

幾廿年嚟都係打經濟牌做統戰，好撚work

推

共產黨嚴重違反中國憲法，完全偏離馬克思主義道路， 危害中國安全， 這就是真正與全中國人攬炒。

攬炒香港省

調轉強調香港重光嘅願景
訴諸中共對香港嘅破壞 會唔會幫到手？

Rebellions are built on Hope.

記住攬炒原意係將 港共生生世世困在大灣區
其他只係引申/第2,3層面

不過最麻煩都係班馬斯洛需求階梯底層人
淨係會見到物理上嘅衝突 睇唔到中共對香港價值嘅摧殘